啱先有人挑拗手瓜 禾刀5g點算？緊急

頭先挑500蚊舖 有個傻J應承 跟住我手都擺撚埋出 尼 佢驚然申撚左個口果尼 禾巧驚驚 個下申撚點算好